昨天你還有言論自由 今天你還有不出聲的自由 明天你將...

昨天你還有言論自由
今天你還有不出聲的自由
明天你將失去不表態的自由

保持沉默捱批 匯豐王冬勝簽名撐「國安法」

忠誠同不忠誠只可簡其一